有無按摩棒推介

背脊成日好攰，屋企又放唔落按摩椅

有無d 好既介紹下

how much

返唔到轉頭。

呢d 太勁，用錯位好大鑊